身邊有同事想考公安

住係洪水橋著熊仔紅衫紅底嘅鴻仔拎住紅旗去考公安
佢咁紅 快d 死番上去啦

幫佢開個facebook/ig 放大量遊行相片，幫助佢成功考到

好橋

fact checked